1119創夢天地

有人會抽食頭浸嗎？

得1年收入就上市

三手

Look good

有冇人抽
今日last day

抽左5手玩下

2手

Sony加持

RIP

一中一

又話35%嘅喂
得12.5%中

兩中一

5中0 DLGH

Same

2中1

睇嚟到時上市會有炒房幫幫手

7蚊，放唔放好

Ipo一手 加 7蚊入左3手

升得少

升得唔多 計埋手續費 抽中一手都係賺幾十蚊

呢架幾錢

加持失敗

另2隻新股仲頂到，1119插到落6.4